Движок - готов.

Теперь нужно делать фингерпринты, как это делается:
    1) Написать свой способ фингерпринта в файле make_fingerprint.js (не забываем отделять комментариями отдельные блоки)
    2) Подправить ту часть кода (самую последнюю, которая отсылает все сделанные фингерпринты, т.е. подправить словарь
        params) (в файле make_fingerprint.js)
    3) Идём в data.py и в классе Individual добавляем свою метку, тем самым она появится в базе данных и везде где нужно
        будет выводиться. Заметим, что нужно не только создать поле с соответствующим указанием типа, но и поправить
        функцию get_json.
    4) Идём в handlers.py в функцию memorizeIndividual и добалвяем там обработку вашего fingerprint если нужно, а так же
        добавляем его передачу в функцию
    5) Идём в infopage.html и вставляем там вывод своего fingerprint, предварительно прописав его в файле
        infopage_fingerprints.html
    6) Идём в tablepage.html и прописываем вывод своего fingerprint в таблицу.
    7) Обязательно проверяем файл resources.py и добавляем туда потенциальные пары, тройки, ... при необходимости

    8) Перед тестированием не забываем зайти на сайт по административному порту (Google App Engine пишет, но обычно это 8000)
        И вычистить всю базу данных, а то будут ошибки
    9) Тестируемся, и если к нам пришёл успех и fingerprint успешно обрабатывается, то делаем commit в облако, и говорим
        об этом остальным, чтобы они могли сказать - какой вы молодец